聽講呢個女仔係會員嚟？

唔知係高登定連登

一般貨色

一般

死仆街
貼我出來做乜？
有乜得罪你

我ok

我女朋友黎

可能俾人玩到殘哂

比你玩咪又係玩

排骨無興趣

貼我上黎做乜！我報警咖！

好pure好true

眼袋大過我春袋

人地大把兵

喱個咪豬公主囉

無波既女 扑扑下會軟

係又點

借刀？

讀粉嶺救恩 中五 好似係

你識真人？

唔好再貼啦 我打999㗎

磨牙

聽講佢老母係女人

幾靚